屯門仲有無網吧？

緊急

新墟陽光？

我見佢話執左

竟然好耐無去
冇記錯盈豐嗰度好似有一間

虹橋？

咩名？

呢個年代仲去網吧做咩

冇

朗屏ione

人地問你屯門你答朗屏

印象中
呢間應該係全屯門最後一間

美樂有

執左好耐啦